［連登有愛］跪求借PS2滑鼠

換完老母板用唔到usb鍵盤滑鼠
而家有冇住黃大仙符近既巴打絲打有呢種滑鼠借比我，因為急用電腦所以先上黎借

搵人幫推下都好呀

幫推

你當連登仔係咩？古董佬呀？

哇屌你啲灰塵多撚到

咩年代

嘩屌 右下角成埋屎灝咁

得鍵盤

而家同你借方唔方便

多謝大家幫推